仆你個街祖記又抄我哋車仔3後衛

干地對上教嘅球會係邊隊？

我地爺爺用先架

咪係 成班仆街欺師滅祖逼害雲加